const questionList = [
  {
    question: "Apa yang dimaksud dengan kerak Bumi?",
    options: [
      "Lapisan terluar Bumi",
      "Lapisan di bawah litosfer",
      "Lapisan inti Bumi",
      "Lapisan mantel Bumi",
    ],
    answer: "A",
  },
  {
    question: "Ketebalan kerak samudra berkisar antara ...",
    options: ["5–10 km", "20–70 km", "100–700 km", "2900 km"],
    answer: "A",
  },
  {
    question: "Batuan penyusun utama dari kerak benua adalah ...",
    options: ["Basalt", "Granit", "Nikel", "Besi"],
    answer: "B",
  },
  {
    question: "Astenosfer terletak di bawah lapisan ...",
    options: ["Kerak Bumi", "Inti luar", "Mantel Bumi", "Inti dalam"],
    answer: "A",
  },
  {
    question:
      "Apa yang menjadi penyebab pergerakan lempeng tektonik di astenosfer?",
    options: [
      "Gaya gravitasi",
      "Energi dari panas Bumi",
      "Tekanan dari inti Bumi ",
      "Proses penguapan",
    ],
    answer: "B",
  },
  {
    question: "Berapa persen volume Bumi yang terdiri dari mantel?",
    options: ["50%", "67.8%", "83.2%", "100%"],
    answer: "C",
  },
  {
    question: "Inti luar Bumi terdiri dari ...",
    options: [
      "Batuan granit",
      "Batuan basalt",
      "Logam, terutama besi dan nikel",
      "Material cair yang tidak terkompresi",
    ],
    answer: "C",
  },
  {
    question: "Ketebalan inti luar diperkirakan sekitar",
    options: ["5 Km", "10 Km", "2200 Km", "2900 Km"],
    answer: "C",
  },
  {
    question:
      "Apa yang terjadi pada gelombang P dan S di batas antara selubung Bumi dan inti Bumi?",
    options: [
      "Gelombang P tidak diteruskan, gelombang S diteruskan",
      "Gelombang P diteruskan, gelombang S tidak diteruskan",
      "Keduanya diteruskan",
      "Keduanya tidak diteruskan",
    ],
    answer: "B",
  },
  {
    question: "Inti Bumi terletak mulai dari kedalaman sekitar?",
    options: ["5 Km", "100 Km", "2900 Km", "700 Km"],
    answer: "C",
  },
];
